收費睇劇streaming

串流平台 月費（美元） 內容特色
Netflix 8.99 原創內容仍是優勢，在地原創內容在全球突破100季，
橫跨17個國家，料明年推逾 130 季在地原創內容和電影

Disney+ 6.99美元
三合一（Disney+、Hulu及ESPN+）
月費：12.99 Disney+︰獨家內容，包括《Marvel》電影、《Pixar》、《星戰》系列、《阿森一族》
Hulu︰大熱劇集《使女的故事》
ESPN+︰體育節目、比賽，如美國職棒、美國足球大聯盟、大滿貫網球

Apple TV+ 4.99美元
原創內容較少，但邀請了名導演、巨星製作內容，如史提芬史匹堡和名嘴奧花雲費。首輪上線內容有《晨早直播室》（The Morning Show）、《重見光明》（See）、《太空驕子》（For All Mankind）

HBO Max 14.99 美元 (五月開台)
內容較少，2020年推1000小時的內容；2021年推50套原創內容，包括《JOKER小丑》（Joker）、《衰仔樂園（South Park）》

Amazon
Prime Video 單獨訂閱月費︰8.99美元
Amazon Prime用戶月費：12.99美元
（收看串流內容+免運費） 較多歐美電影，自家熱門汽車節目 《The Grand Tour》、艾美獎獲獎節目《The Marvelous Mrs Maisel》

Source: 香港經濟日報

最近啲網俾人ban曬，唯有找下想睇嘅劇其他地方有冇
我想睇個套doctor who，amazon prime原本顯示有，但sub完香港地區就無，美國可以睇
HBO Max話會有，但唔知會唔會又分地區
有冇人用過Netflix以外分享下